李澤楷（Richard）戴眼鏡幾有taste，有無人知佢戴咩牌子？

如題

陳國邦

個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

想知無框&圓粗框牌子thx
利申，無頭髮

守門員

有冇相？

人地戴就Richard
你戴只有Lukchard
唔好問點解，因為唔夠佢有錢

梳囉
你講得啱，正皮咗你